蕭生：李清照生平？

蕭生點解唔教中文？pt玩下都好呀

蕭生文學造詣唔差架，大家除左聽佢講政治議題，更值得聽下佢講文學

a喎都唔係唔差
係精通啦

其實我都想咁講，但又怕比人屌hard well,所以用個持平啲唔差字眼
Btw 我呢排都一路沖住涼一路聽佢講

邊有人請得起佢

可能義教呢
佢呢個年齡
可能為興趣玩下
而家放片都冇收錢啦